{
    "product_id": "phone-samsung-galaxy-a14-5g",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/samsung-galaxy-a14-5g",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_01",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "3.790.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có giá 3.790.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Thiết kế của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_03",
            "question": "Kích thước và khối lượng của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 167.7 mm - Ngang 78 mm - Dày 9.1 mm - Nặng 201 g",
            "long_answer": "Kích thước và khối lượng của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là Dài 167.7 mm - Ngang 78 mm - Dày 9.1 mm - Nặng 201 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_04",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "PLS LCD",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G sử dụng công nghệ màn hình PLS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_05",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 2 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có độ phân giải Chính 50 MP & Phụ 2 MP, 2 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_06",
            "question": "Camera trước của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Quay video HD, Quay video Full HD, Làm đẹp, Góc rộng (Wide), Chụp đêm, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có các tính năng: Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Quay video HD, Quay video Full HD, Làm đẹp, Góc rộng (Wide), Chụp đêm, Bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_07",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Hệ điều hành của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_08",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "5000 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là 5000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_09",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.1",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là 4.1."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_10",
            "question": "Máy có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Đỏ đô, Đen, Bạc",
            "long_answer": "Máy có 3 màu sắc: Đỏ đô, Đen, Bạc."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_11",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có giá gốc là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "4.490.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có giá gốc là 4.490.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_12",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD+ (1080 x 2408 Pixels)",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có độ phân giải Full HD+ (1080 x 2408 Pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_13",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Xóa phông, Toàn cảnh (Panorama), Siêu độ phân giải, Siêu cận (Macro), Quay chậm (Slow Motion), Nhãn dán (AR Stickers), Làm đẹp, HDR, Chuyên nghiệp (Pro), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có các tính năng: Xóa phông, Toàn cảnh (Panorama), Siêu độ phân giải, Siêu cận (Macro), Quay chậm (Slow Motion), Nhãn dán (AR Stickers), Làm đẹp, HDR, Chuyên nghiệp (Pro), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_14",
            "question": "Hệ điều hành của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có gì đặc biệt?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chip xử lý (CPU): MediaTek Dimensity 700 5G 8 nhân",
            "long_answer": "Hệ điều hành của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G có chip xử lý (CPU) MediaTek Dimensity 700 5G 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_15",
            "question": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "128 GB",
            "long_answer": "Dung lượng lưu trữ của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là 128 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_16",
            "question": "Máy hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Máy hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_17",
            "question": "Máy có tính năng ghi âm mặc định không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-a14-5g_qa_18",
            "question": "Số lượng đánh giá của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "106",
            "long_answer": "Số lượng đánh giá của Điện thoại Samsung Galaxy A14 5G là 106."
        }
    ]
}